港鐵是咪又壞車

廣播趕晒成車人落車 等左幾分鍾班車先離場月台
要等多4分鍾先黎下一班 遲到啦屌

咩線

又死左幕門

港島線…

藍線啊

屌你老母遲到啦！！！

買66港鐵但寧願搭巴士都唔搭港鐵

港島綫列車服務延誤
去到個站企

原來係中環啲門開唔到

中環站個幕門唔撚開

出過國未呀 ? 唔好撚怨啦 , 狗鐵已經好撚好架啦

中環向柴灣方向

我頭先搭個班車奶野 sor呀咁多位

立法會一日唔過一地兩檢仲有排你受

腥港畀你搞彎哂

架車入中環&金鐘站要人手慢駕 慢駕令班次少咗 金鐘10分鐘前開始多人 人多到有車無位上唔到

調轉有冇事

你咁嘅心態係超錯

唔見你入去屌 ?

臨搭地鐵收到notification 即刻轉線

轉頭出門口睇下咩環境

中環往柴灣 , 可以轉咩線 ?

北角已經塞到夜晚6：30嘅金鐘咁

習以為常

好彩唔係我條線

中環個幕門開撚哂
屌佢火車果堆都冇啦
又唔見佢企班友係果度

返灣仔係咪死得

灣仔 準備去搭巴士

睇黎可以遲到

岩岩金鐘好似開始多人
已到銅鑼灣

好壞唔壞 壞係港島綫 仲要中環站

根本冇影響，係比平時行慢左

開始返9時間

長沙灣都塞係咩玩法？

up mud 9, 行慢左咪係影響

岩岩8點壞邊有咁多人返早

廢青唔駛返工唔知現實
返工時分只係有多人同勁多人嘅分別

已甩身

未返到去既巴打good luck

港鐵:唔好意思lor

屌又壞

7點半搭冇事

北角等咗五六班都未上到

荃灣往中環今日都多人左好多

過左，你老母每秒上落過百萬呀⋯⋯

希望市民體諒

上紅轉綠再轉紫縛番藍